[八一八] 實時討論 ！！出來啊！！

港島東趕緊過來

推

屌一個message 個個係到驚

出太空卡就無事啦

唔好再推無聊野

如果上唔到網既記住熄lte

集中所有818 post

香港人 出黎

黑衫

帶裝

準時

出來啊！

唔好再諗喇

對家吹到幾十萬人

我地兩個球場都企唔爆？

我求你地出來

唔好再等

Now or never